聖誕節、復活節、萬聖節等等的真相……人類仍然慶祝的Enkist節日

西方傳統節日的習俗與我們形影不離︰聖誕節、復活節、萬聖節……在近代才創立的節日，例如勞動節，亦是眾所周知。這些節日是普天同慶的良機，同時是Anu與蜥蜴人扭曲現實的鐵證。自4000年前以來，Anu與蜥蜴人操控地球，自此篡改一切歷史與神秘學知識，遠古人類曾慶祝的Enkist節日未能倖免︰
• Yule被篡改成聖誕節
• Samhain被篡改成萬聖節
• Ishtar被篡改成復活節
• Beltane被貶低至勞動節
• Imbolc成了「聖燭節」……

如今的世界是非顛倒，充斥着Anu與蜥蜴人編造的謊言。這個涵蓋宗教、政治、經濟、教育等等層面的龐大騙局，其目的只有一個︰奴役人類。惡人推廣的「節日」扭曲、矮化真相，同時讓部份真相和習俗留存，以便更易蒙騙人類。這席話令你驚愕？在物質主義的「狂歡」之中，請靜下心，認真研究各個節日的由來。

《人類仍慶祝的Enkist節日》目錄
第1章︰Samhain

第2章︰Yule

第3章︰Lammas和Summer Solstice

第4章︰Beltane和Ishtar

第5章︰Imbolc和Maha Shivaratri

有關Enkist節日的更多文章，參見Loveenki英文原網站目錄（）中「Enkist Holidays」一欄。

光榮歸於Enki-Shiva-Satya！

光榮歸於Orion上所有偉大的Enkist眾神！

有志之士可進行「向Enki立下承諾」的儀式，加入Enki！
• 中文版︰[/*]
• 英文版︰

加入Enki一方，對抗殘害人類的Anu及其手下的蜥蜴人、灰人等等惡人，刻不容緩！

網站推介
1. Loveenki英文原網︰
（目錄︰）

2. Loveenki英文博客版︰

3. Loveenki法文原網︰
（目錄︰）

4. Loveenki中文官網（譯文）︰《Enki是一位宇宙中的英雄》

5. Loveenki中文分站（撮要、譯文）︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
（目錄︰）

6. Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》

😅